\chapter*{Abreviaturas}

\begin{acronym}
\acro{EEG}{\textit{Electroencefalografía}}
\acro{fMRI}{\textit{Imagen de resonancia magnética funcional}}
\acro{MEG}{\textit{Magnetoencefalografía}}
\acro{EMG}{\textit{Electromiografía}}
\acro{EOG}{\textit{Electrooculografía}}
\acro{SVM}{\textit{Máquinas de Vectores de Soporte}}
\acro{KNN}{\textit{K-Vecinos más Cercanos}}
\acro{DWT}{\textit{Transformada Discreta de Wavelets}}
\acro{SWT}{\textit{Transformada Estacionaria de Wavelets}}
\acro{db4}{\textit{Daubechies 4}}
\acro{mRMR}{\textit{Mínima Redundancia Máxima Relevancia}}
\acro{ANOVA}{\textit{Análisis de Varianza}}
\acro{QDA}{\textit{Análisis Discriminante Cuadrático}}
\acro{SAE}{\textit{Codificador Automático Esparcido}}
\acro{RBF}{\textit{Función de Base Radial}}
\acro{MI}{\textit{Información Mutua}}
\acro{MID}{\textit{Criterio de la Diferencia de la Información Mutua}}
\acro{MIQ}{\textit{Criterio de Cociente de la Información Mutua}}
\acro{REE}{\textit{Recoursing Energy Efficiency}}
\acro{LREE}{\textit{Logarithmic Recoursing Energy Efficiency}}
\acro{ALREE}{\textit{Absolute Logarithmic Recoursing Energy Efficiency}}
\acro{DEAP}{\textit{Conjunto de Datos Para Análisis de Emociones Haciendo Uso de Señales EEG, Fisiológicas y de Vídeo.}}
\acro{SEED}{\textit{Conjunto de Datos de Emociones Adquiridas Mediante Señales EEG de la Universidad SJTU}}
\end{acronym}